嚴選亞洲各國樣子最甜美美人

韓國代表 - 雪炫

大陸代表 - 祝緒丹

日本代表 - 新恆結衣

大馬女神 - miko wong

台灣代表 - 邵雨薇

最後，請大家多多關注《逃犯條例》

唔係選弱能人士喎我地

韓國竟然唔係jisoo/jennie
負評

證明我公平公正

有冇冰山美人

台妹屌打

一見到佢就諗起佢殺人

WHO?

男人都計？

唔記得貼香港

香港代表 - 袁澧林

韓國代表:定延

咪gay啦

又話唔係選弱能人士

好甜喎

大馬
朱主愛(四葉草)

非

gchi祝祝
樓主sick ball

熱巴先係

大馬點可以無Joey chua

佢都好正
大媽好撚多靚女